新手揀機 邊部好？

多數影人 旅行相 生活相 都會影下風景咁
揀以下兩部邊部好？
Fuji XT20 (18-55 kit)
Olympus pen f (17mm 1.8)
謝謝！

Xt20

PEN F

點解既？？？

點解既？

新手玩住變焦先

因為我額頭大大隻字寫住奧林黨

xt20